ข่าวลือ
ปี
iPhone
7
แอ
ปเปิล
ปรับ
ใช้
รอบ
รุ่น
3
ปี
สำนักข่าว
Nikkei
รายงาน
ข่าว
วง
แอ
ปเปิล
กำลังจะ
ปรับ
ใช้
ระบบ
iPhone
รุ่น
เปลี่ยน
ใหญ่
3
ปี
แทน
ระบบ
2
ปี
ปัจจุบัน
เหตุผล
ปรับ
ใช้
ระบบ
รอบ
3
ปี
เปลี่ยนแปลง
เทคโนโลยี
ช้า
ตลาด
มือ
ถือ
อิ่ม
ตัว
คาด
iPhone
รุ่น
ขาย
ปลาย
ปี
หน้าตา
เหมือน
iPhone
66
s
ปรับปรุง
เรื่อง
กล้อง
แบตเตอรี่
ตัด
ช่อง
เสียบ
หู
ฟัง
เพิ่ม
สามารถ
กันน้ำ
รุ่น
เปลี่ยน
ใหญ่
รอ
ปี
2017
แทน
ที่มา
NikkeiAsianReview

